我宣布三罷籌備工作正式開始

好耐之前我出過一封戰書係叫人搞工會同發動罷工，唔知大家有冇印象
但後來氣氛唔係咁適合，所以暫時擺低咗，但已經成立咗團隊同平台等緊適當時機
Detail詳細再講，但已經有幾個行業成立咗工會，亦有啲行業傾緊行動，例如巴士司機派口罩行動
我想第一步係聚人，同埋擴展行業數目
而家暫時有三十個行業已經有公海／頻道
但距離二百萬人罷工仲好遙遠，大家可唔可以幫幫手

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
立即加入二百萬三罷聯合陣線，以行業為基礎，以工會為組織，注入抗爭的新動力，並以二百萬人的大罷工為最終目標

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

推

三罷係需要好多準備，罷工基金、工會、罷工網絡、人數，樣樣都要

大家可唔可以幫幫手

大家要有覺悟係全民參與籌備，唔係淨係萬事俱備先去響應罷工，而係整個籌備過程都需要參與

罷工啊屌你

push

就算唔係真係成立工會，最少都要有一個鬆散嘅組織係有real contact，淨係網上做係達唔到個效果

快啲搞
快啲死心
真係唔好再諗

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

三罷需要好多準備，大家想快啲成事就要落手落腳

如果有心搞工會，我哋團隊可以提供支援

甴近平

可以點幫手？

罷工一定要以行業為基礎，逐步做，例如巴士司機可以試按章工作，一定要有行業嘅組織先做到

甴近平！

join

習曱平

我要三罷

想幫手研究

推 呢啲唔急得

支持 預埋我

人手置頂

tUI

一定會罷
但點開始組織?

推 慢慢黎

罷撚左課再傾啦學生無成本罷課都未做到，講咩春罷工有罷課自然會罷埋工，一環扣一環

建議整一份問卷了解下市民唔肯罷工既原因
再對正下藥

推
香港人咁鍾意講攬炒
三罷就係目前攬炒最好既方法

推, 要再搞

罷得一日有撚用咩

G持

習近平甴近平

前線唔上，叫你地罷工都唔撚罷，學D狗講
靠你地革命真係死撚得

你地話我屌你地都係咁話
自己諗啦

三罷

遲啲多啲人上車，要供樓就不了

多謝樓主
香港人罷工呀屌你
打仗仲返工

工會潮要黎啦

習甴曱

唔好聽失敗撚講
我相信好多人肯罷
只係怕得自己一個罷
所以要諗下點組織到大量人一齊罷

香港人真係會罷工？

習曱甴

曱甴平

工會

你出post話警察唔係我地既敵人

支持

罷咗課先

大大力推

三罷需時
罷工又難
建議今星期先推比較容易既罷課
真心覺得每個週末咁多手足比人拉完
之後個禮拜根本唔應該全港即刻回復正常

支持啊
唔想再有手足受傷犧牲

驚被炒，驚無錢供樓
其實我覺得黃色小店可以照開

加油

而家未有人做囉

推到樓主睇到

錢，怕罷完俾人炒

罷課肯肯定係第一步

推 依招真係做到既話一定贏

快啲
求下大家罷工

我會 別失敗主義

黃色小店可以繼續開，
罷工還罷工，
黃色經濟圈繼續建立，
點睇

FREEDOM IS NOT FREE

winter on fire

難攪呀呀手足
不過支持

講明先,如果唔係無限期罷工,咁就不如唔好搞

大家請入tg group
極度和理罷工

真係要罷

推呀

Pish

習曱甴
推！！！！全民三罷

支持，但係要諗下區選前定後搞

想了解下點解黃色小店繼續開
利申：任何方法都會支持，旨在了解

Push

做好宣傳先三罷，好過臨急臨忙搞但只係罷課
一鼓作氣，再而衰，三而竭

一定要兩三個星期做宣傳同前奏活動
例如85罷工前有集會聚人，大家見到多人先敢罷

唔罷都要迫d人罷

幫手推

已join公海
我要三罷

要搞爆黨鐵同3條隧道

是 推

想幫手搞

一定要連續三罷呀
利申 工程撚

終於有人講呢個真係要推

罷呀

推 要做實事
出面啲悔氣一味屌

我嘗試代入自己心情，點解香港人咁怕罷工，

一黎係有頭家要養，
二黎係怕，全工司得幾個人罷工，兩日就俾第個仆街唔罷工既取代左，由其是班大陸仔
三黎，怕就算多人罷，遲到會抽後算帳

職工盟上次有support

屌你老味坐底要擺一星期啦

12月過年最強三罷！！！！

tui

駁唔到

我認為下星期五係最佳日子去進行三罷
第一 好多人有後顧之憂就係罷完發完夢第二日要好攰咁繼續返工 咁星期五就可以減少咗好多人嘅呢個憂慮

第二 宣傳需要時間 請假都要時間 唔好太急 又唔好攤得太凍 下星期五會係好好嘅時間

P推！！

可以

仲唔搞等幾有醫生出聲證實有老強

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

用常規方法叫人罷無用架啦，不如試下呢個方法

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

泛民幫手可能先會有d號召力

罷佢老母

罷工啊

黑警打消防片段 幫手retweet

罷工！！！！

留名

推2

唔好搞一日半日, 起碼要一星期起跳!!!

用常規方法叫人罷工無用架啦，不如試下呢個
幫手SPREAD出來，Ｐ牌仔推唔到。

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

推!!!!!!!!!!!!
好耐無見到巴打你啦

希望最少可以做返8月5個規模先

定日期
做文宣

黃店都唔擺= 無人會擺
上幾次都係黃店罷工先有個黃店清單。

oush

可唔可以各界人士
自己籌組工會？
聽過如果係工會號召罷工， 係合法

罷工呀係咪想拉一萬人先肯呀

罷！推！

仲有
樓上個班失敗撚同我全部退散
宜家人地準備緊 仲係到嘈嘈閉話香港人係奴才唔撚會罷工？
未做就話失敗 靠你地革命真係死撚得

其實我成日出post

我願意無限期三罷

罷工就長期直到目標達成

推爆

長期推gay巴

你又啱。但我喺度諗，如果係長期罷，咁市民解決食（不論係煮定出街食），如果無咗黃店，豈不是要焗幫襯藍店？ 唔出街食都要買嘢煮。與其係咁，不如留返黃店。

一個office總會有老屎忽同離地撚，你罷工佢返工已經係一個comparsion，你老闆會點諗？

我認我廢唔敢罷工

利申：要養家

光復香港 時代革命

暫時唯一出路

罷工冇收入
點支持黃店？

罷！

Sorry, 因為一睇到講罷工就知一定係你出post其他無留意

唔好罷一日，一日冇撚用

推，隨時可罷

支持！

但我會繼續返工

依家所有街頭運動佢都壓死晒，怨氣一定搵其他出路，真係會逼到啲人罷工

有冇人

雖然唔知係咪真係得，但終於有返啲六七月既feel

如果退一步諗，支持黃店則黃店可以請返黃色人口，罷工則局限於藍店僱員。

兩害取其輕，我明白你嘅意思
但係要攬炒，黃店有好大推動作用
今次三罷再開門做生意，一世都唔可以叫自己做黃店

我唔會罷。。。。
大把人手停口停，月月清
除非你養我就話姐，一個月20k 都係錢
你唔做自然有其他港豬replace

［要車cam行蹤］UT2736，VA3752 兩架修頓狗車，全部女仔

就12月頭啦

好 出來行 你又拉又趕
有不反對通知書如是
罷工 攦炒
大家一齊死

甴近平
習曱甴
曱甴平

係 未搞就已經喺度屌話無人罷 屌心諗未有人搞點撚樣罷
到搞緊啦 又喺度嘈
最撚廢係班悔氣撚放負撚 得把口
你整個民調用數據話我知無人罷 咁我咪服囉

得啦 你繼續返啦廢撚事同你講

唔洗公佈呀嘛 等d藍絲公司有晒準備......

快啦屌你

好既 有時間即做文宣

唔喺唔撚推呀嘛?

需要各行業工會！

推 必須預備 所有人一齊係自己既社交媒體出post
叫人預備 等九會公佈日子 一齊行動 齊上齊落

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

G持已經諗唔到仲有咩更好既方法

如果全港主要幹道都俾手足set 晒RB 咁未可以有藉口唔返工，可唔可行？
大家千祈唔好堵塞道路呀

建議搞個和你返工大遊先
8點開始 佔路步行返工
絕對係罷工嘅基礎

咩都唔好再諗，不如唔好抗爭做番港豬

如果返唔到工呢？

一定罷

做文宣啦

其實真係

如果係長期罷，卻步位係錢。
留返黃店嘅意義在於，無咗黃店嘅話，衣食住行生活就要進貢俾藍店。
所以我就諗，黃店點都要留低。

我嘅理想幻想係，罷工嘅留俾藍色小店/藍色企業嘅僱員罷， 用全民懲罰黃店帶嚟嘅額外收入請返呢啲罷工者。

撐

我覺得要宣傳一個月先有機夠人但都驚冷卻左

支持 推

有人搞緊

行唔通 ， 佢地會比人炒 ，總之要全民罷 唔洗咁多顧慮食既問題，而定叫你提早預備就係買定食糧 你明唔明？

其實你地視野係咪咁狹窄
當正飲食服務可以代表全香港行業？
工程，物流，金融，會計，專業人士果堆行業你地可以點救？

P牌都照推 唔好成日諗無可能而唔做 一罷就要長期罷

講得好

香港人一係勇武 一係擺功

被罷工就唔同講法

曱甴平 曱近平 曱甴王

藍色小店或企業有幾多個會罷，話明藍色

最少要兩至三星期準備

一定要搵職工盟幫手，仲要順手清算埋國泰

主題最好。反警暴，真普選。

要開始加強宣傳普選先係最重要既訴求

曱甴近平

大家討論，語氣唔需要咁負面。
ban人ideas要有counteroffer 是常識
咁你覺得要點推動？

隔離有兩個敢罷 你就會有勇氣罷 唔好成日諗失敗先 呢個係極低成本既行動 唔會俾人拉唔會俾人打 失敗左又點 籌組下一次

支持行動 post

當日85 其中最有效果係空管罷工，然後有飛機停飛，會唔會先聯絡空管罷工? 始終罷工好靠聚氣，空管帶頭就好有說服力去說服其他人，然後越多人參加就可以滾雪球

推 I'm in

可唔可以唔好淨係罷一日
要連續
連續先有效

求大家唔好堵塞道路呀

反警暴，救義士，真普選

唔好再去港島

希望大家有豁出去既心

又係你個負能樣

係僱員罷返。
其實高層藍員工黃應該有好多

唔會係一兩日嘅事

習近平 甴近平

可以點幫 要大擺工先得

一定要啊呢個 打你哋又唔打 依家最低要求最和平嘅抗爭方法三罷一定要做！

一係唔罷,要罷就無限期罷工

一定要搞得成

我唔撚想番工

我要工會

我要罷工

再接再厲

推左先

有籌備有計劃就會成事

成個office都係中年女人
冇人罷工
一罷好顯眼

係時候啦
從來逼政府跪低只有真暴動或罷工
香港人打又唔敢打
連罷工都做唔到 政府以後唔會驚你
去到幾盡都得

唔好同我講手停口停
巳經再無機會比你放棄

推
香港人要團結
反抗警暴

救細路啊大人

有用 我推一個

廢青隨時ready

pish

罷工一定要有集會先會成功 大家都睇風向

罷得一兩日就算鳩數啦，一日仲有返仲有飯食仲有樓炒或者我手停口停，點解同你罷？唔好咁離地得唔得？你想攬炒一定要令所有人被罷工，一齊仆街冇飯開

推 除咗三罷 真係睇唔到出路

點樣可以令工會有公信力

令外用國泰為例，佢地罷工必然被秋後算帳。要令佢地一齊罷可能就要約法三章，其中一個因罷工被炒其他人都一齊遞信。得嗰講字可能無說服力，大家都簽份意向書表明會齊上齊落可能會好d，我又唔信國泰afford得起一次過無咁多人

就星期一

罷得一兩日就算鳩數啦，一日仲有工返仲有飯食仲有樓炒或者我手停口停，點解同你罷？唔好咁離地得唔得？你想攬炒一定要令所有人被罷工，一齊仆街冇飯開

LM SUPPORT

少少建議，唔啱隨便鬧
容易發起罷工職業：
1. 航空，機場係大春袋，空姐機師唔返工，飛條毛
2. 醫護，私家公立只要一部份人罷，已經有足夠noise
3. 商界，會計，銀行
4. 工程
5. 民生店舖
6. 公共交通(黨鐵除外)
比較難罷工：
1. 教育界
2. 政府部門

但要罷工，千祈唔好搞掂交通，咁會令一部份人被罷工架

P牌都照推
話時話連仔幾時比小弟甩P

罷
認真持續罷一次
香港人
爭取係要付出的

最後全香港一齊俾中共控制就最開心，係唔係

曱甴王 習近平 甴主席

入三大罷tg
佢入面有個list 入番自己果行嘅tg
入面有指示

推，g持

長期三罷啦 希望可以至少一個禮拜以上
如果唔係罷一兩日之後又繼續咩事都冇照常返工返學

所以咪搞工會

我會參與罷工🙋🏻‍♀️

罷工一定要令到啲唔想罷嘅都番唔到工先有用，如果做唔到淨係手足罷工最後只會益撚左啲騎牆狗藍閪，呢班奴隸雖然唔出黎但佢地一定會番工，只要令到佢地都冇得番咁啲手足冇番工都唔會俾人清算

香港無公會法

完。

甴近平 曱近平 曱甴近平

而家屌緊你離地呀，成撚日以為宣傳一兩個星期就全民同你罷足一年？ 你要搞到佢地飯都冇得食先會衝出黎屌柒政府，迫到政權跪低，03年果50萬大多數唔係因為23條而出黎，係因為冇工飯／冇飯開／負資產，唔好諗到大多數人咁有理念啦，脫離同溫層面對現實

yes 而嗰次八月五係成功喎 我個藍屍老豆返唔到工

有得諗

推撚爆佢

推，一定罷，罷撚硬，等撚左好耐

推啊啊

多謝手足

但係唔治本
要由最根本解決香港人唔罷工既問題

一定參加

721

公務員同埋機場係最重要

push!!!!!

樓貴。

推！！！

甴佢老母近平!!!!!!!

屌你老母 曱甴平！！！

甴近平 我屌你老母！！

無知一問
如果集體唔供樓有咩後果

罷！
btw 甴近平

有咩幫手 要spread出去嘅 隨便講

8月5係因為未開學所以你先睇到人數多姐
有D野心裡有數 不如你問下點解依家學生唔肯罷課?
冇成本架WO

要推 應該搞好耐了

pish
gchi

咁面對依家情況，你有咩高見？

推呀!!!!!

習曱甴 甴近平

所以要先諗諗交通

推一推

因為真係grad唔到
學業好重要
學生係未來支柱
唔讀書唔得掂

(重要+急) 有方法唔洗等出年就過到人權法案！

人地俾人拉 隨時告暴動 自己仲可以安心返工？！ 甴近平！！！

諗下方法點令到樓市股市仆直 失業率直線上升啦

唔好搞一日, 一定要持續! g持

籌備一個基金 工會 去support 罷工
呢樣係必須的 並唔係大台
你要香港人出來 就必須要令香港人你後顧之憂
香港人無野多 最多就係錢

[主線] 我正式宣佈 罷工定為主線

推 雖然推唔到

點樣杜絕mon po狗，而家最大問題係，佢地知晒我地d活動，佢地有時間步處

唔供樓，銀行就會收返你層樓然後攞去賣。

如果集體唔供樓，二手單位市場supply(供應) 就會飆升，如果需求追唔上樓價就會跌，但如果D 支那人又沖落嚟買，樓價就會好似無事發生過咁。即係如果D樓無人買就可以欖炒。

純學術討論，歡迎指證。

樓市股市有上面頂住，暫時唔會咁易仆直，經濟攬炒成績表起碼要出年年頭先明顯見到

唔敢mon po狗，怕自己人唔齊心

IT人表示一定支持!!

Thx bro

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

無限期三罷

C

點說服啲咁鍾意返工嘅香港人

Yes

罷工先係核彈

咁多個月警察嘅所佢所為說服咗我啦

其實唔止罷工
仲要諗埋當日點先可以有效咁阻人返工
咁先可以令癱瘓既效果最大化

收爹啦失敗撚

等左好耐了

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

我就係要依啲

唔俾有反面意見
兒登真係戇鳩

有無link

岩嫁啦 而家做

推 三罷係現時最有可能升級嘅方向

定好邊日未咁
選舉後？ 我估種票情況幾嚴重
民怨一定高

咁我死都唔撚交番層樓出黎咁點

罷工

全港大罷工

呢排都見有巴士司機戴口罩

推到有文宣出

無藍絲一齊罷工 癱瘓社會運作 真係好難搞
呢家黃有黃罷 藍絲廢中廢老繼續返工 社會都運作到
要解決到呢個問題 令藍絲返唔到工 先可以迫政府跪低

香港人反抗
文宣組準備

推 甴近平

連續罷

5/12 or 9/12
一個係85罷工4個月，一個係抗爭半周年
都係區選後

交通！

齊齊放假推

連續幾日試水溫先啦
依家一日都搞唔成 點無限期

所以要令黨鐵同巴士司機罷工先有用！

巴打真係好勁 做實事

曱近平

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 習近平

個po最上面 第一個咪係

罷就緊

直接星期一開始罷啦
仲籌乜野備啊

俾左d咩意見

絕對支持
咁搞落去 消耗得好快

推做實事

Tui

銀行 金融有無？

罷工又好睇。又唔會被捕

支持三罷
長期罷
唔可以再係罷一日咁少！！

我個個post
都有講
冇你咁撚得閒
死人兒登仔

曱甴近平！

有一次成架城巴攔住條路，幾正

會唔會講定因應24號選舉情況提早開始
打個底
政府班狗1屋種多5票都做得出
又唔比查冊

要宣傳

要有

星期一罷工個感覺比較好，但有冇其他日子？

自

罷工呀屌你老母 仲番工

我建議12月頭
罷學方面︰
有d大學放Break 準備考Final 唔駛返
有d就考緊/準備考
唔返學既動力大增

罷工方面︰
如果真係12月2號就開始罷
唔計星期六日要頂三個星期
先連接到聖誕假 再衝擊香港經濟

大家點睇

好post，推

P牌推

如果唔小心整親 要入院再請一頭半個月假有冇得諗?
老細應該唔可以因為員工整親就炒人？

終於等到啦
一定罷！

推 全民三罷

同意12月大專生會比較容易
一開始就三個星期，阻力會好大
另外，罷工除咗訂日子，仲要訂要求政府回應訴求嘅死線，唔係罷完就算

正經post同你推

推，求下大家真係做三罷
成日話不流血不受傷不被捕，
三罷咪得囉

塊

三罷集氣

搞工會

所以而家咪搞工會

罷工
習曱甴 曱甴平 甴近平

所以而家先搞工會準備

所以而家咪搞工會籌備

冇問題 香港人一齊加油

習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

我一直都等緊多人嘅一次罷工

所以而家咪搞工會去解決呢D問題

我好嬲但都要返工

推啊！！

罷課同罷工有咩衝突根本係兩班人，況且憑咩話學生罷課冇成本

返工好讀書又好，大家都有大家嘅負擔要犧牲，要罷就要搞大佢一齊罷

私下搞你搞唔搞

所咪開始搞工會

響應!

而家就係做緊呢樣野
入左tg先有唔同組織嘅list

大力推！！！！

所以咪搞工會籌備罷足幾日

達致大罷工的必要前題 | 陳德運
2019-07-30

香港反送中運動至今，經歷大大小小的行動，包括衝擊立法會、包圍警察總部、不合作運動、各區示威及愈來愈激烈的警民衝突等等，但對政權構成的壓力已逐漸下滑，相反群眾的抗爭成本卻不斷上升。整場運動已進入樽頸位，群眾開始思考除了衝擊之外的手段來增加政權的管治成本。政治性罷工又再次被提上日程。

反送中運動發動過三次罷工（12/6、17/6、22/7），但均成效不彰，除了工會組織不足之外，主要原因是大部分打工仔都擔心罷工後被老闆秋後算帳，甚至解僱。政治罷工在香港不受任何法律保障，加上香港社會保障制度嚴重不足，不少打工仔沒有工作就手停口停。而且不只是要養活自己，還要養家、照顧家人。即使自己不吃不喝，面對地產霸權我們每月仍要準時交租或供樓。試問在這個壓迫的政治經濟制度底下，如何令打工仔有信心參與罷工？

老實說要全港三佰幾萬打工仔均參與全港大罷工的機會等於零。可是，要變相達致全港大罷工的方法卻是有可能的－－港鐵及巴士前線車長罷工！試問主要公共交通停止運作，跨區上班的打工仔仍可如常上班嗎？要令前線員工罷工不能只單靠「自發」參與，而是需要「罷工基金」作後盾。我們應發起眾籌罷工基金。基金保障對象限於港鐵及巴士前線員工。目的是要增加前線車長參與罷工的意欲。籌款金額到達某個款項，例如2000萬的話，就能減少前線車長參與罷工的經濟負擔，減少手停口停的問題，從而增加發生真正大罷工的可能。

簡單而言，眾籌罷工基金有以下幾個重要效果：

一、金錢保障前線員工罷工，增加前線參與罷工的意欲。

二、確保罷工有持續性，不只是一兩天的象徵性罷工。

三、了解民意的支持度。款項愈多，代表市民愈支持，反之亦然。

四、不是把罷工流於口號宣傳，而是向政權確切發起的挑戰書。最理想的情況下，甚至罷工未啟動，權貴可能已經跪底，達到不戰而屈人之兵之效。

五、罷工基金還有餘額的話，應繼續保留，為往後再次發動政治罷工作準備。令官商政權知道勞苦大眾仍有再戰的條件，減低政權再次推動修例或其他有損我們權益的惡法的動機。

最後，我們不需急於在8月5日發動罷工，因為籌備時間實在過於倉猝，而且只透過網上動員「自發」罷工無疑會再度重蹈覆轍。如果我們要發動真的罷工的話，就要確保罷工有威力。充足的參與人數及罷工的持續性是必要條件。因此，我們現在要做的是按步就班籌備罷工基金。「三軍未動，糧草先行」，有了糧草才有資格與政官商鄉黑集團發起挑戰！

今日約16:20 Sogo外有手足被拉入黨鐵站後即落閘

罷佢老母 btw 習甴近平

而家搞工會
你罷工 工會養你 咁你罷唔罷

上面第一頁個tg group入面有各行各業嘅tg link

聽日有咩做

罷得一次就有第二次架啦

一定要罷

快

Pish!!!!!!!

認同

肯長期三罷未？次次得果一兩日

要㗎啦
大家第二波罷工黎啦喂

罷

推啊

推呀!!!!!!

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

推推推

仲唔死心

咁你地搞得成再講啦
唔係撥冷水，工會養都唔知拎唔拎到五成人工
我大把野供呀。。。

三毛開始驚

等左好耐
全力支持所有真．保障勞工既工會

屌你老母啦你就三毛
最早出反送中post係我
有反面意見就屈毛
垃撚圾

推呢個
大家問心
咁多抗爭方法
罷工先係最直接最有成效

今次直接訂一個Period罷工啦 唔好再得一日

大推

甴大大！

習近平 甴大大

Agger

其實大家都知

肯無限期三罷未？

PUSH

曱甴王 甴近平

加油！！

真罷工

Gchi

有冇聽過The Pareto principle, 80/20定律, 只用2成的投入就搞掂8成的成果

你搵到某幾個重點行業去玩, 咁其他行業都會被收皮.

仲可以輪流玩, 一個接住一個, 一個高度精密的機器, 只有某幾個難以取代的部件壞咗, 成部機就會跪低.

你識玩, 可以大部份人一路有糧出有工返, 都可以做到9成的效果.

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

你見個post冇五毛，就知有用

令香港人無得番工
定呼籲香港人罷工
邊樣成功率高啲？

同意
幾個小齒輪，會推郁一個大齒輪

唔得la

推 需要罷工 需要升級

罷工有冇三萬八先

推有用po

罷工前先罷課

誠哥可唔可以幫手

終於等到

有工會唔同講法
但成個運作真係要做得好仔細
而且真係要基金支持
有冇眾籌

罷啦罷罷罷

lm

推呀！

推
甴近平

真係要有人組織200萬一齊罷
如果唔係個個都驚得自己罷就冇人罷

is time to將隻奶變成群lam

利申可幫手

pusj

仲要有律師團隊去backup，防止僱主無理解僱，秋後算賬

咁要諗咩啊mon po狗
諗幾時移民番大灣區定幾時比人督灰

一起罷

真正罷到工既話
就算要冇左份工都撐

推

屌你老母呀
我有反面意見係咪唔俾呀
成班分化兒登仔

各位手足 我地唔可以只係擋 唔進攻 三罷的確係一個現行最有效嘅反抗方案 總之有錢出錢 有計謀出計謀

香港人！一定要反抗！ 暴政同黑警一定會輸！

配合黃色經濟圈，唔加入工會全部人一齊罷買

唔大三罷真係好難玩落去

工會
同埋
罷工基金
同樣重要

希望攪得成
但香港人真係好鍾意返工

正解，block得一日block唔到兩日

又可以唔失去國際戰線，又可以真正做到不被補，不受傷

支持手足

可以既，但一年後唔同我續約囉

罷工基金叫612啦

已經講N次，做事真係要用吓腦！
就算真係「所有黃店」響應罷工，其他大量籃店一樣照開。 令「對家」罷工.停市.罷消費就對抗爭有幫助，「自家人」做就只係傷害抗爭者經濟能力，「損友利敵」！

有咩可以幫到手

全港鐵路罷工

甚至可以請民間記者會幫手出問卷
然後再呼籲

香港人，反抗

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

建議臨近聖誕

求下你地罷工幫下前線手足啦

分析下點解香港人唔敢罷工姐 你要罷工可行都要知道人地個心態點諗，對症下藥先得架。講兩句就失敗撚，咁脆弱架咩

罷一日當打風

罷工要癱瘓香港，一定要巴士黨鐵停，街市銀行政府部門什至油站都要停先夠影響力

仲有機場手足

/join

如果真係一定要番都可以，喺公司一樣可以罷工唔做野，打完卡就坐喺到

罷佢老母！

有得諗，但最好block埋地鐵。你塞車咩，你老闆會叫你搭地鐵 同你同區嗰個返到你返唔到就gg了

兒登不嬲要正能量大家一齊衝先叫手足
分析弊處就會比人屌你影響士氣/分化

啱呀，所以千祈唔好塞鐵同堵路呀

隔離post有講，不如搞大型嘅和你返工活動，大型都最後返唔到工，變相被罷工

支持
已加入相關既

我已經準備好曬三罷 癱瘓香港經濟

ho

Support!

心

好撚需要推 但我P牌
Sor9

G持 但三罷會有咩行動

都係嗰句，罷一日不如唔好罷

民間力量

推極都推唔郁

返工唔做野嗰啲叫蛇王，唔係罷工

同意樓上講罷工要有工會backup，有工會撐講野都大聲啲，你睇散仔協會就知

be water, 不要送頭

會唔會喺facebook開一個頻道會好啲？
要脫離同溫層
將信息傳開去
畢竟連登大多數都係後生仔

冇罷課點有罷工
急就急啲但試吓推嚟緊個禮拜罷一日？
Btw罷一日罷嚟托柒同有閪用咩

中共將依家既香港已變成北京8964

香港人反抗

想問係邊個post

唔係潑冷水，三罷只係8月5日成功過一次，以現時形勢，搞三罷冇可能會成功。
叫人罷工罷課仲難過叫人出黎遊行呀。
不如諗下其他抗爭方法啦。

push 罷工啊!

係？

之前唔係有份問卷關於罷工? 有冇結果出黎 定我miss左
支持三罷 一早ready 好 如果搞得起 我先捐2皮

曱曱平話好

之前有人講啦
話醫護、老師教授罷工罷課
已經帶動到各行各業
家長焗住返屋企湊仔女
仲可以一家幾口落街抗爭

不過無人理
仲被啲巴打屌不切實際
冇醫生，就無人醫手足喎

咁多唔係潑冷水但又狂潑嘅人

p

好希望可以成功能起到長期嘅三罷

Pushhhh

我研究過港豬式抗爭同現時外國咁多場示威嘅分別在於失業率.
外國示威都會有工會/工黨發動罷工,不過香港冇可能,所有現有工會都奶共.

所以,支持成立新工會,發動罷工.

推 希望今次做到長期三罷 罷得一日根本不痛不癢

呢句真，罷一兩日罷埋我嗰份，半桶水心態唔止唔成事更加會害自己，一齊仆街失業無飯食先攬炒到

工會呢？快！

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

講經咩 算吧啦香港人

但我覺得三罷唔長係無用。。。
至少都一個星期啦
一係就聖誕前一個星期
連住落
加強效果

要點做

Join

甴近平推

等左好耐，快罷

你要有個方法係警察趕唔到你走
留係咩地方？例如屋企

咁先可以連續咁罷

要文宣！

爆推

pudh

已經唔係叫你出去比人拉

文宣
開記者會提依樣有無可能？

幫推

完全支持

長期工作 支持！

依個真 不過就算身邊冇人罷我都會企出嚟

Pushhhhhhhhhhh

I’m ready I’m ready

推爆去

Agger
呢個地步唔罷工仲可以點

睡前輕輕一推

TUI

罷工呢樣野大大細細都做到 求下大家嚮應

辛苦哂gay礎建設吧
呢樣真係大製作
respect
利申：學生join唔到

甴曱平 甴近平

對上次已經8月5。。。
呢3個月狗方行動都升級
我地係咪都應該要升級啊？
三罷啊各位！！！

push ar push lah

推撚爆

罷罷罷 罷吧 I'm loving it

推 我九月開始返學返唔過十日 Keep住自己擺緊

肯

推！！！！！

let's discuss ,

嘩
好撚多五毛分化
#祝早有報應☢️

唔想再見到手足不斷被狗拉 推

同意，推，呢個係下一步

再幫推

其實無撚用架
要罷,使撚攪咁撚多野咩?
一早就罷撚左

乜都試下囉話唔定得呢

仲要 P 牌多

撞

一日唔做到好似外國嗰啲全民大罷工 政府真係唔係驚 因為香港人星期六日打完仗 星期一又繼續返工做野

推
全力支持
要義工可以幫手

如果要攪係唔急得，
要做好足夠大嘅文宣先得

強烈讉責
工會regroup gogogo.

P牌但都推

罷罷罷罷罷

交通運輸係重點，巴士司機一直以黎人工甚低，但工時長休息時間短，照理應該好多人不滿；同時巴士服務一旦受阻，好多人番唔到工，係最優先遊說對像之一

推 想幫手

支持，跟進

樓主, 只想強調一點, 只有一日嘅罷工係完全冇用

宜家暫定邊日?

我會喺我區大力繼續文宣

真係要好好宣傳再搞，罷課太多次真係眼見罷一次少班人，與其咁樣不如認認真真做好文宣再搞

Same

罷一日—>黃店罷
長期罷—> 黃店罷一日 所有人集中去黃店買

因為其實罷工先係重點

如果想大三罷，而家開始籌備

樓豬，我啱先開咗個po討論呢件事，入面有好多手足提咗啲好有用嘅意見，你睇吓啱唔啱洗。

大家入左tg group未呀

唔罷正衰仔
一早要罷啦

三罷籌備 正式啟動！！！

咁學生點

聽講屯門公路，四美街果啲好易塞車
如果塞起上黎真係可以塞成粒幾兩粒鐘

罷左要上街

推 其實組工會真係好緊要

其實唔使諗咩塞鐵塞路
香港人肯主動罷就得
而肯主動罷嘅一大動力係有工會support

今次三罷大把偽黃鋪會痴埋黎響應嫁啦

要推
再黎多次罷工

拖到考試放假就無左個威力
十一月係黃金時間

入工會
罷啦罷罷罷

希望所有香港人一齊搞得成，一次都好

推 三罷一定一定要搞！

香港團結工會

要長時間去準備 同宣傳 呢樣絕對急唔黎
由85開始 冇一次係成功召集到人 因為好多都太急
經過今日 一定要做3罷 用時間去消化同宣傳

甴近平話推

甴近平
要以有啲打工仔收工返工都會比狗搞到甚至拉做文宣
頭先見到有個髮型師返工都比人拉，同事出嚟話佢返工都照拉。

推返上熱門 唔該
要長期協議

點樣聚民氣？
唔想再有人畀popo拉！😰😰😰

罷工呀香港人！

多d時間準備同宣傳

唔好意思我冇留意到有呢個post，唔知有人籌備緊。我開左個post推12月8罷工，希望唔會做成資訊混淆或壓力。

不過我d post通常都推唔起

推
有咩要幫手

有冇得叫民陣或者係各組織一齊吹雞三罷

召集有心人

推！

支持三罷 盡早定立日期 加大文宣

罷工真係最好既辦法，唔需要出來等手足硬碰硬被捕去make noise

難，罷一日無用

同埋好多行業都收緊皮
邊個罷就開刀開先

即係罷工一日自high完
自我感覺良好
結果玩鳩自己人

無野做最好去中支银行排隊攞錢

推！罷工先係唯一出路

甴近平
曱甴王

推！ 一定要認真搞次三罷！

十二月二日 星期一 大三罷

我最期待嘅畫面

推推推推推推推

甴斗工平

曱甴平 習近平 甴大大

推！
絕對支持三罷！

無限期三罷！

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

想罷工

黃店罷 .
剩返既咪係紅藍綠 .
支持黃店一起罷 .
最多隔日一開醫下肚

會叫曬身邊每一個同事 朋友罷
仲有咩可以幫到手？

撚

我唔會罷工住因為做緊既野係11月尾大事，比大家投泛泛民主派
不過做埋今個月就完約之後搵工都啲時間當係罷工⋯⋯

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

罷呀一定罷

自發全民戒嚴有冇得唸？唔返工、唔返學、唔出街、唔消費。咁好多和理非可以參與，被捕風險又低。如果有家人係淺藍都可以令佢哋支持，因為只係唸辦法令佢哋一齊留係屋企。

就算做唔到全日，就按黨鐵提早收工玩法，晚上八點後全民宵禁在窗邊叫口號。

之前有巴打提議向企業詢問參唔參與罷工，或者畀企業自己落名響應罷工

我覺得呢個提議幾好，巧合同黃色經驗圈有加乘效果

曱近平
習曱甴

首先要定個要求比政府
跟住定deadline
deadline過咗就罷

宣傳要有一個月

三罷係比勇武更有力嘅武器

每次都好多人罷課喎
就嚟多撚過大學生

我係幫手推+擺

三罷嘅時機越來越近，就到時機

長期置頂呀

推有用post

土共不死 香港不生

幾時？

pushh

求下大家自發罷工
前線唔可以再俾狗捉

搞啦

Lm

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

我覺得要眾籌整左個罷工基金先
之後再有中下階層黃店LIST
撥基金比佢地

要人

推
不罷唔得

準備好晒先好搞

無工會嘅工罷完比人炒可以點做？

罷課，一就係直頭唔返，二就係返咗唔入課室
前者要家長support，後者某D學校會追究，或者唔向外報實數

講罷工罷課，但其實依家整文宣嘅手足好多都係放棄全職做緊，可唔可以幫下佢地，抗爭時都要令到可以支援到佢地?

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

想幫人地三罷，可唔可以set rb？

要啦

全民罷工極困難，不如針對性罷工

光復香港

習曱甴
甴近平

之前好似做過

甴曱平 習近平

Push!!!!!!

咩都試下啦

puah

習曱平 甴近平

參與罷工既大部份人入面一定
有醫生
有行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先可以對成個社會造成衝擊
無以上人士參與
就大家繼續番工啦

少用呢d平台 最近都係開Twitter
想問tg 係咪要用太空卡開ac
不過定咗日子都會照係fb宣傳

擺工果一定要和你work+塞鐵

幫人被擺工

的確係
所以學生參與罷課都幾需要勇氣

其實一罷課，好多學生支持
問題係，D仆街學校阻住哂，話咩政治唔應該帶入學校，針對學生領袖，藍屍教畜秋後算賬

真係要搞得起呀

Push!

認真po要推

今晚繼續食元氣

推 三 罷

推俾全部人睇

好支持

推 推推

軍師， 不了

罷佢老闆

返工,死全家

share出去

推到上頂呀

721 831 101

推。。。可惜p牌

尋晚旺角班狗俾人撚到

Gogogo

睇左好耐
唔知admin見唔見到個group入面d人瘋狂離題
又講幾時開花點樣被罷工
admin係咪要搞搞呢d水軍

有興趣搞罷工可以入黎一齊傾

一人一po 去FB IG啦!

721 831 101 112 113

721 831 181 112 113

身為和理非都覺得罷工係唯一可以做既事

如果民主派立法會議員罷工（總辭）我必響應

咁多廢po. Push this one!

pish零受傷風險都唔做？

支持三罷
我一定會罷

咁邊日呀？

和理非請升級

其實應該要組織一個機構/工會既野
可以某程度上幫到罷工既人

好多人唔肯罷工係因為要租樓供樓開飯
如果解決到開飯方面既問題
甚至有樓放租既業主可以減少少租比租客
相信會更容易全民罷工

係咪應該要眾籌罷工基金

二百萬人

其實打工仔要供樓真係未必會罷工，被罷工可行d

唔係屌 都唔會割
但一味淨係覆 推 push 有咩用
比d意見方法都好
多人討論先會搵到最易罷工既方式

如果d老細願意承諾罷工都照出糧 唔炒佢地既
相信大把人罷啦！

最難搞係工會. 尤其依家已經有好多親共工會.

遲d先算 ，總之要2百萬人

甲由平

全民三罷，刻不容緩！

幫手宣傳緊，做多啲文宣同share tg都會，仲有咩幫到？

全世界一齊幫手宣傳

車隊ready

jeng push

support
我都開左個post提倡三罷
三罷要洗版

一定支持

呢個階段有咩幫到手

定一個確實日期開始
冇結束日期

要長期籌備
習近平甴近平

罷工最緊要齊心，我建議唔好急推（場運動係持久戰），先要教育大家，罷工將會成為每月必有例行既行動。

日子可以定係：例如定係d有重大事件發生既日子，例如9號 ，21號，31號之類）

罷工要提早約一個月宣傳（確保有足夠既認知同覆蓋度，同大共識。）

得左一次後，就循序漸進加日數，開頭1日，後一個月兩日，再後一個月三日，甚至一星期（對外宣佈罷工會恆常化，直到有滿意回覆）

罷工夠齊心，老細就炒你唔到，要有個風氣係：當共識罷工日唔罷個個人就等於係割席撚！

罷工後翌日，一定一定唔撚可以搭黨鐵。（有好多人係照搭緊，順便俾呢堆人習慣）

我只可以講，每日都有野做，每日都有人有重要會開/交易。只要有足夠宣傳，同大家夠齊心。間公司唔撚識避既，一係籃，一係on9 遲早都執。

Ps:醫護人員例外

所以先需要罷工基金、工會等等去support長期三罷

罷工最緊要係公營機構同交通運輸，之後就係大財團

小店罷工其實影響唔到任何人，只有影響自己生意

要將三罷融入日常 由工會帶頭會更加容易

罷工！

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推
曱近平習近平甴近平

波蘭反共都係靠罷工 靠工會做最大支撐
等大家專心罷工 團結一致反抗

如果三罷係八五咁，真係咪撚搞。
出黎以為打仗，點撚知係和理非討論大會

香港人被罷工就得
好似智利咁燒鐵都未有 好難罷..

推呀屌 唔好淨嬲啦 齋嬲冇用架 行動啦 大三罷

very complicate INFRASTRUCTURE!!!!
lots of people will worry about $$$ since they need to FEED their family!
Not everyone is rich.

有咩義工可做 上街宣傳？

推
一股作氣

推上熱門

推1

一於罷佢老母啦

P牌推唔郁

教育界撐

中小學教師大罷工，藍絲老師咁鐘意返工就留守睇學生自修

講明學生唔好返學，家長係藍都要請假照顧仔女

罷工係羊群心理
d人唔確定有好多人罷就會唔敢
但如果社會用一個月日日講某日罷
跟住好多公司同團體加入
d人覺得多咗安全感就會罷埋一份

同一機構或行業，7個人就可成立工會，向職工登記局申請。

宣傳個陣最好提醒啲人儲小小emergency fund

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

唔會囉

教師可以當日請SL，不過係人都知你罷工
但係真心為學生，黃色好多都會返，因為怕藍屍教畜搞D學生
學生唔返學，藍屍家長一定唔俾，到時又話學校教壞佢個仔
學生返咗學，唔入課室，學校會做假數，唔會將罷課真實人數報上EDB，怕俾人清算，所以會一早搵晒D學生領袖，勸佢地唔好罷

提提大家其中一個罷工大春袋
就係聖誕期既航空業
平時機師空姐罷工一定揀聖誕新年

推行動

收皮啦撚樣

可以點幫？

罷工仲有得幫？大家儲定糧ar

今朝準時返工

推, 明明最和平, 但一直唔敢做

支持，全力推工會籌備
工會成立同多人支持會比獨立個人罷工更有說服力

如果罷工我會加入，差你一個

Dont stop

Just push

依加係唔係應該聯絡最容易罷工嘅行業，請佢地幫手帶頭？
另外搵黃色公會幫手？

有冇人贊成學生罷考

我睇香港人唔係鍾意返工，而係驚冇工返，冇工會保障，罷幾日工等於曠工，罷完返工一定俾老細照肺，一係就從此冇骨氣咁就犯，一係就扔信走人（可能仲要賠埋成個月通知金），呢個就係佢地既成本

所以佢地好需要保障，就算罷都唔會有被針對既後果，基本上得兩個方法：

1）全公司一齊罷，唔罷唔正常果隻，不過難既位係你唔到罷果日都唔會啲人係咪真係罷，一陣全公司都返哂工得你一個罷就柒

2）被罷工，俾個藉口返工既人解釋點解返唔到工，就算擺明當日去左集會都好，起碼都有位俾佢解釋，呢個都係8.5算係成功既原因

總有一部分人心入面想罷工但唔敢做到咁出面 如果被罷工就有藉口啦 所以千祈咪搞黨鐵交通啊

最容易發起罷工一定係醫護 如果醫護有一部分人罷工都好大獲 其他人跟尾

唔該晒 可以點幫手

推下

進度如何？

大家要有覺悟 唔係全民參與籌備先岩

咁多港豬

罷！！！

其實有好多人都仲係好唔願意罷工咁係因為佢哋驚冇咗份工同理有冇理由突然請假，所以唯有我哋要畀個藉口佢罷工，例如完全癱瘓交通之類……

推
我要三罷

推上去

我要罷到政府跪低

又係得個講字

三罷工程

工會都唔是萬能，哪有bargaining power

推

罷工係和理非中好有效嘅行動嚟㗎喇⋯

加多句請假罷工 唔叫罷工

文宣要尻send岀去

p牌都要推，雖然推唔郁

今次我join

一定要搵幾個行業帶頭

有無話首要搞交通行業令罷工困難既被罷工？

以公會為組織？
咩公會？

我推！！！
Join!

唉，唔知點幫手
將軍澳尋晚咁搞完，都冇罷課行動

到底8月5號後呢兩個月
係唔係面對政府嘅暴行
香港人係咪都仲係會一樣唔罷
著眼係眼前自己嘅利益
放棄未來更多嘅利益
即係養家個d 你估你仔女會有點樣嘅未來
你可以繼續話人冇遠見
但唔可以笑發動罷工嘅人唔現實
遲d政府要你入集中營
你就真係要面對現實啦

9成按
每年額外15000大陸人
核電廠
任意被自殺
器官農場
超級病毒

今代都就死啦仲話養下一代

仲有如果考口試條題目係點令三罷成功
你答其實冇可能 你永遠不會成功
我想知你會拎咩分數
呀 口試都就快要取消

學生有冇咩幫到手

一齊罷課 雖然係冇乜用 但形式上都要咁做

需要籌旗就出聲

係，有辦學團體嘅，有關注組嘅，幫手發起，同同學仔解釋下現況，回顧下呢幾個月香港發生咗咩事，有確實日子再去ig宣傳
多謝你同學仔

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

有需要幫忙請提出

推推推推

Support

pushhh

有咩可以做

屌你老母啦
又一件垃圾兒登仔突個頭出嚟比人話
成班話打長期戰又冇耐性兒登仔

［心態］我哋俾人帶緊風向 71 非最後一戰［急要］

一早話要endgame
連登仔話打長期戰
咪休息咪敵水咪返工囉

四個月耐性醜唔醜呀

如果有工會 咁會唔會出埋連豬認證? 黃色版FOODPANDA? 或者加入會員制例如係水門買完雞飯 係隔離清玉買野飲會有平等等
罷工既同時都要加強發展黃色經濟圈 武就點都打唔嬴架啦 但經濟戰勇和咩人都做得 而且當工會有錢 萬一有咩事都可以幫助咁多位手足 比份工作佢地做 或者有錢到買島救人都得
SORRY199

有諗
十二月寒假可以以癱瘓交通結合裝修形式endgame
但就唔會係長期戰
同之前幾千正十位數負皮嘅你哋連登主軸戰術偏離

呢個post已經俾過意見 長期戰係有問題
因為長期戰代表有人死都要休息散水返工

呢個係其中一個例子
［心態］我哋俾人帶緊風向 71 非最後一戰［急要］

唔該嗰班垃圾醒下
究竟要長期戰定endgame
唔好又話長期戰又話做咩休息散水返工
人類唔係機械人
唔好提出共產主義又問做咩個個咁懶
呢啲違反人性又教條主義

我可以打一萬字出篇文
但兒登真係算撚數啦

當然你可花極大心力行梁繼平嗰個可行方法
但唔係普通人做到
一定要泛民主派號召力
但泛民一定唔肯得罪商家佬
夾硬去做真係吃力不討好
最後可能仲要未必成功

一早諗到晒今日發生嘅
但永遠係被負皮被鬧
真係做兒登仔開心好多

我三個月零收入頂得住。
幾時罷工？預埋我

參與罷工者，係要冒失去工作的風險。
雖然我仍會身體力行支持。

但希望搞得罷工嘅，能夠講出當日既然唔返工，係做乜?(定係罷工休息？)

其次係罷幾耐：罷一日，定罷一星期?
兩者被炒魷風險可能相近，但後者威力大好多。

罷工係要拎到老闆求你返工，求都唔掂就等老闆自己搵政府傾點佢，罷工抗爭唔會有底線，有底線就輸硬。
結論係，無了期罷工直到政府有真普選和答應5大訴求。

推返上熱門

P推！

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

壯大工會就有本錢！

Push and support

複雜但要做 只要有威力就要做

真行動post，習曱平

push！！！

希望成年人勇於承擔同同事組織罷工

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

要罷一定要團結左自己間公司大多數人

然後一齊黎佢料

【和理非升級】響office、department、職場搵你嘅同路人！

組織工會，全面罷工

籌撚到2046

唔得閒追，有無HR

支持!!!!

如果工會d委員怕事可以點?

推。
唔想再見到有人受傷，請罷工。

組織公會，全面罷工

撐有工會

推puuuussshhhhhh

推一定要罷得成！

要繼續推呢個 長期熱門

有冇傾出咩細節

細節係點

11月9日 多區商場開花 唔再戶外集合

進展如何

g持

三罷開始最起碼要做到教育局宣佈幼稚園、中小學停課先叫做有D用

推！！

大罷工

上

我願意罷工 已經好多條命

推。

我會罷工

Pish!!!!

推一定要長遠打算

有咩行業罷工可以最快逼使政府跪低

1. 公務員
2. 機場控制塔
3. 醫療界

我感覺係一定要連結晒呢三個core群體
先可以最少人數參與下做到最大既效果

組織工會，全面罷工！

之前搞果d 自己罷足
但係身邊有d口講支持，但一到叫罷就個個不了

仲有要keep住
罷消費呀！

好多人仲諗緊點慶呀聖誕呀

工會好重要

推返熱門先

聖誕前-新年後啦

..

甴曱平

我要 被罷工 被罷市 被罷課

罷市

罷課

第一步真係要由搞工會開始，之後再聯合工會一齊搞

罷啦罷罷啦罷啦罷啦罷啦罷罷啦罷罷罷⋯

推
好想罷工呀

罷工罷工

Mon po狗出黎推post la

手足 push

啱，組織全港學校教育界為周同學，陳同學個d案件討回公道，罷課行動，還我哋真相!

啱，強逼d港豬藍絲，等呢d仆街清醒過嚟

⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

希望大家積極提出自己意見睇法，以及share出去被d周圍既人，特別黃人!
⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

閒時推行動post 好人一生平安

係咪可以做埋FB戰線?

有咩facebook group推出

除左推仲可以點幫

叫所有fd 入谷，貼文宣，airdrop

香港人，罷工！

there is no certainty only opportunity

本身都有同你一樣諗法
對上幾次都係得自己罷自己受真係灰到仆街

但而家有人搵出咗問題 嘗試去解決問題
我覺得係好事喎

得嗰一句嘢
你又知我諗乜

我係唔想狼來了咋
同埋返工唔返工互屌咋

搞左工會 就算罷唔成 啲資本家都唔敢咁臭串
食硬我地咁撚樣

好難，邊個去宣佈？
要教育界罷工難過登天，學生罷課反而ok

係！

真心籌備三罷

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

笑死 上面個啲失敗撚唔該睇下

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

雖然有難度 但有良知者都應該支持

試下有工會咁去搞先 相信會有改善

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

唔止工會，仲要聯絡中學大學學生會，宣佈同日全港罷課

香港人醒覺啦！
係時候罷工！

推 習曱甴 甴近平

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

三罷再裝修火燒政府部門

組織工會 全面罷工

推! 支持!

唯一出路

推三罷

上去

up

Good

努力緊籌備工會
工程佬

組織工會 全民罷工

全民罷工

重新洗牌

新五大訴求：
一、廢除公安惡法，撤銷政治檢控
義士反抗無罪
二、召開國際軍事法庭，審判中共與黑警反人類暴行
黑警中共全黨死清光—死刑
三、解體中共，國際共管中國
北約駐紮常備軍—監管中國安全
四、香港教育國際化，消滅親共暴行
接軌國際—提高香港競爭力
五、反對共產主義法案
反對共產主義—立去共產主義法

無限期

無限期直至政府回應訴求

推
呢個係最容易做
唔好再有手足犠牲

傻嘅都知要無限期罷工直至政府回應訴求

其實咩叫無成本？
中學生要冒被處分既風險
大學生依家都week 10 臨埋尾 就勁多ASM group project要交
呢啲都係成本 只不過成本唔夠勇武同翻緊工既人高
咁係咪就可以無視人地付出既努力同成本？！
最後 我會罷課 我係學生 過往每一次罷課都有實行
但唔代表我霸課零成本

在此冷血政權下 香港人必須作出一些犠生突破

所以全城三罷 必須要支持

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

請問有冇文宣組可以幫手籌備 喺今日返工Lunch Time 或者放工時間 喺港鐵站門口宣傳11三罷?
我自己呢幾日除咗喺連登之外 出門口都聽唔到有人宣傳三罷

仲有，係咪10:00 叫三罷？

其實要港共改 只有長期三罷才有用

香港人必須團結反抗 只有這樣 港共必立即跪低

11/11!

報仇

先得3萬人folllow

推 習曱甴 曱近平 習氏狼條脊甲

光復香港，時代革命

721唔見人
831打死人
101槍殺人
雙11狂殺人

好仔唔當差，當差正仆街

push push

推 好想罷工

三罷呀！工會基本

.

廣告界已經帶頭了

支持搞工會

麻煩研究下為什麼香港有緊急法

因為罷工前

1920年代民國在香港有工會

1960年代大家知

1980 1990 年代 職工盟的香港電訊 國泰工會罷工

如果冇工會出糧，香港冇可能罷工

pushhhhhhh

唔好亂吹
我要你訂好日子 做好統計
話俾大家知有幾多戰友
過幾多就行動